ls寫簡體字既人應該全部人都唔合格

文盲有咩資格合格

恐怖分子都識寫殘體字

屌 綜合都要啦

啱，所有寫中文嘅科
殘體字應該唔合格/扣分

從來冇寫過殘體

殘體字應該當錯字，中文作文扣曬3分佢

我中學個miss嗰陣仲叫我地寫殘體字 唔係唔夠時間做卷

腦殘先寫殘體字

永遠都唔寫殘體 根本唔會唔夠時間做 快得幾多

岩，應該全部Ｕ哂佢

利申：2016LS除左寫「中国」之外，其他全部寫繁體，但引用外國例子多，外國既所有國都係寫返繁體，兩份卷都有時間剩，最後5*

我學校班垃圾
寫晒殘體字仲低分過我

利申 學校拎開5

sor😽
寫英文
5**🎓

諗緊is乜鬼

用中文考LS嘅應該去讀I大，無資格讀大學

除左中国
全寫繁體

用中文考ls嗰啲真係垃撚圾

梳囉
英文廢